泡菜最新喪屍電影 加古裝功夫

好似幾得意

古代喪屍第一次見

張偉健做老孫打過啦

第時真係有喪屍係韓國實死硬
屌你隻隻都保特黎

林正英

不如加埋唱歌跳舞

將喪屍發揚光大

只係諗到如果星爺拍會好好笑

Game of Thrones

睇字都想笑

最憎喪屍片

香港已經有人買左
11月上映

咪唔好撚睇

睇預告 d打鬥麻麻 應該係劇情片

古代冇大殺傷力炸彈，用刀，火，點殺得晒?

叫屍殺帝國

逆權喪屍

要睇設定

因為古代人口無咁密集 而且古代資訊唔流通 要燒哂成個鎮無任何道德成本

而且 如果喪屍本身有設定到無法進食會出現的弱點 (例如自我冬眠/停留原地/日光曬化咗) 都可以殺得哂嘅

與屍同行

古裝只諗到d煩膠師奶劇

可能係我唔識貨
我覺得宮廷做背景同喪屍好似唔多夾咁

就好似我去睇哥斯拉咁
但你成套戲係咁開會